鄧炳強：警員執法挑戰加大 被包圍和要求出示委任證等情況不健康！

警務處長鄧炳強在一個電台表示，現時警員執法挑戰加大，以往市民較合作，現時警員執法時都會無故被市民包圍和要求展示委任證，形容情況不健康，因此警員落區巡邏時要做好風險評估，例如晚上旺角區的巡邏要調整人手。

鄧炳強又談及警隊新一年度會增聘逾2500人，當中包括機動部隊，加強到各警區處理突發情況。另外會用3億元增購保護裝備和武器，強調因應去年反修例暴力情況，這方面支出不能鬆懈。

召喚車厘龜！

出示委任證係警例呀屌你老母

有法不依死曱甴！

呢隻鄧狗真係唔使旨意佢會講人話

係咪姐係呼籲市民畀賊冒警搜袋搶銀包打劫完跑走

都唔好郁，唔好還拖？？？

現時市民行街時都會無故被警曱包圍和要求展示身份證

你掛出黎咪冇人問你囉

出示委任證對警犬嚟講係一種挑戰? 全部警犬都係弱智

受薪公僕
做返正常程序, 阿頭竟然話唔岩
佢係做緊職務, 唔係出黎行街架喎

做緊野點同

吹呀

當自己係皇軍 ss?

有無見過成龍出示委任證？

成龍 警察故事 會出示委任證的

鄧炳強唔係要向成龍大哥學習咩？

Sorry 張圖唔清

收皮啦黑社會

佢仲要強調831 事件無死人
但事情係係太子亂打人
黑警無差別攻擊市民
市民要黨鐵交CCTV 就係要拎證據
告鳩黑警

市民：警員挑戰加大執法 包圍和要求出示身份證等情況不健康

• 58s
市民：警員挑戰加大執法 被包圍和要求出示身份證等情況不健康

官方認證 即係做得啱啦

Push

你應反思點解會成為過街老鼠人人喊打

以往會按法例主動出示，現今被要求都不出示，情況不健康

邊套戲教佢唔出示委任證，唔識掛係身？

過街老鼠收嗲啦

唔出委任證為所欲為
梗係啦
你跟警例做野點會起你底

二千五百人，咁既時勢可以請咩人加入你地？

程序黎架喎屌你老母

拎張證件出嚟都話咁大挑戰弱智人士？

支那武警

唔出pass係正常,咁人人都可以係警察

咪唔好等人叫自己一早掛出嚟囉

仲使你出示委任證咩，直接收佢皮啦

要求展示委任證有乜問題 之前扮差佬搶錢已經係一個警號

咁做乜check市民身分證

你地問有鳩用咩？重點係主持又好，區議員又好，記者又好，都唔識問尖銳問題

每次都好似做好問題等人輕鬆回答，咩年代？仲唔轉心態？

比卡超d朋友

弱智

驚就 ......

掛張證好難？

好仔唔當差

個個都可以周街話自己係警察

on9

屌你老母鄧小強含撚啦

要求警察遵守法律情況不健康

今日(1月1日)傍晚6時許，一名姓黃(63歲)男子，途經屯門警署100米外的建榮街25號，突遭2名自稱警員的男子截停，要求查閱身份證。黃見對方身形強壯如電視劇的警察般，即使對方沒有出示委任證件亦不虞有詐配合調查。

期間，對方突然搶走事主內有21萬港元現金的紙袋，旋即轉身逃去。黃此時才如夢初醒，察覺對方並非警員，截查他是企圖搶劫，他試圖追截不果，無奈報警求助。

警方經初步調查後，把案件列作冒警及盜竊，交由屯門警區刑事調查隊跟進，正追緝2名涉案的冒警男子，他們年約30歲、身高約1.7米；其中一人身材強壯及蓄短黑髮，案發時身穿綠色外套及藍色長褲；另一人中等身材，案發時身穿黑色長袖上衣及長褲。

你無撚啦啦要人show記者證健唔健康？
濫捕健唔健康？